Привет.
Меня зовут Никита.
Я посутпил в БГУИР на факультет ФИТУ и выбрал специальность искуственный интеллект.
Я выбрал эту специальность, потому что искусственный интеллект - это круто и интересно.
От своей профессиональной карьеры я жду дружелюбный коллектив и интересную работу.